各位阿迷可以早抖了

我就訓先了

屌，等左成晚 半場都捱唔到

閪波